譚小環港姐Look拍纖體廣告 港男心心眼︰索過當年

2017/04/7

近年進軍飲食界的港姐冠軍譚小環，日前與江美儀及譚玉瑛三位逆齡美魔女拍攝以「香港大姐」選舉為主題的纖體廣告，索爆港姐造型的小環指導參選的「恐龍戰隊」正確瘦身之道，不過她的美好身材加上廿年如一日的靚樣成功搶鏡，獲不少港男激讚，亦有指她再選港姐仍屬大熱人選！

有「平民港姐」之稱的譚小環，是94年香港小姐冠軍，98年退出娛樂圈，五年後重返幕前，並於14年轉投飲食界在銅鑼灣開小食店賣魚蛋，曾創下日賣三千粒魚蛋的盛況，去年更在尖東開第二間分店，雄心壯志的她更計劃進軍內地，擴闊飲食版圖。

小環為魚蛋檔做生招牌，令其人氣爆燈，帶挈她接拍八達通自動增值廣告，日前小環亦獲纖體美容公司睇中，邀她和江美儀及譚玉瑛拍攝網上廣告。全長約五分鐘的短片中，以「第一屆香港大姐選舉」為主題，描述面試日出現一隊「恐龍戰隊」，個個都肥腫難分，令擔任選舉總監的江美儀勃然大怒，下令「恐龍戰隊」要跟瘦之大學的ProFITssor譚玉瑛進行地獄式減肥，最爆笑是眾人要跟住譚玉瑛又唱又跳《十二個Girl要瘦返》，場面惹笑，短短八日已錄得79萬次瀏覽。

世上無唔靚的女人

三個月後正式比賽，一班佳麗瘦身成功，譚小環以頒獎嘉賓及永遠榮譽港姐冠軍身份現身勉勵她們︰「瘦唔一定好睇，肥又未必有問題，美麗，從來唔係磅上面的一個數字，而係一個態度，因為世上無唔靚的女人，只有唔錫自己的女人。」小環的肺腑之言獲不少粉絲稱讚，其索爆身形亦引來大批港男派Like，盛讚她美貌與智慧並重。

環b堅正，四十路keep到咁夫復何求

譚育嬰都逆齡？

唉搵食艱難